左膠當道下，亞洲人係咪奉旨帶海味帶魚翅帶白粉入境唔駛受罰？

被海關周到就喊苦喊忽話白人海關種族歧視

直接取消bno visa啦

有無人諗過自己去整海味？

各處鄉村各處例呀巴打。

由外國入境英國，每人可以帶最多廿公斤醃製包裝好嘅海鮮，所以海味係合法入境

你諗緊乜都唔入得嘅國度應該係澳洲。

帶貨KOL